[請留意] Reddit 全部Post已被刪除/ 隱藏

請留意目前你度sharing嘅 Reddit 全部Post已被刪除/ 隱藏，
只有link先見到,即使你upvote都唔會有人睇到,
請度好D..開個新post

R4: Title Guidelines (隱藏)
thank you for your submission. Unfortunately, it has been removed for violating the following rule(s):
Rule IV - Title violates title guidelines.
Your title must not ask for general information or feedback.

R1: Text/emojis/scribbles (隱藏)
thank you for your submission. Unfortunately, it has been removed for violating the following rule(s):
Rule I:Text/emojis/scribbles

紅底？

仲有巴打係度瘋狂洗版...MOD係度笑你呀

推上去...畀巴打望吓啦! 唔好浪費精力

係

佢叫你寫過個好啲嘅title,刪除咗最後嗰個 "Is this a communist Hong Kong?"就應該ok

點會貼上r/pic呢啲大sub㗎
你貼上r/hongkong啦

紅底
比大陸買左

一齊度好D 開個新post 睇吓有咩理由BAN

1 minute 前仲有巴打留fuck the police
開新post呀! 唔會有人睇到

/u/fergus88tang, thank you for your submission. Unfortunately, it has been removed for violating the following rule(s):

Rule I - No pictures with added or superimposed digital text, emojis, and "MS Paint"-like scribbles.

Rule IV - Title violates title guidelines.

Your title must be directly related and have a descriptive title if it is a stock image.

You can read the full information about our title guidelines at /r/pics/wiki/titles

For information regarding this and similar issues please see the rules and title guidelines. If you have any questions, please feel free to [message the moderators via modmail.](

有人只share下面香港幅圖，ok無圖

ok無事

R4: Title Guidelines

盲?

推

Nazi太敏感

早幾日都話會delete... QQ入股老母係邊個都唔記得

Rule I - No pictures with added or superimposed digital text, emojis, and "MS Paint"-like scribbles.

圖唔可以有字

Rule IV - Title violates title guidelines.

唔可以"save hong kong" 有request要求人做事
唔可以"Is this a communist Hong Kong?" 問問題

仲有幾個Rule I..I don't know why

原來reddit咁能麻煩

啲mod唔俾title加問號，有巴打appeal但個mod答: Doesn't sound rhetorical.

入嚟討論啦

係MOD問題 捉得太嚴

貼 r/hongkong 咪又係圍爐 有外人睇咩，緊係去大 sub 先有人關注

騰訊旗下

上開連登會唔慣

想title畀人知隱藏咗 上面個巴打已經唔知

[url]
[/url]

UP呢個唔錯 不過MTR 張相有冇好title up 返?

呢個未DEL

係咪rule1.repost 即刻冇咗?

呢個未del啊 推爆佢

又DEL

推呢個

REDDIT比支那騰訊收購左啦

Push

push

Rubbish Reddit always let us down...

其實同facebook一樣

大陸人辱罵台灣人,香港人永不跟進
香港人一出post批評大陸人就從嚴

REDDIT 話到事的人係共狗

香港telegram 谷都大把共鬼admin ot

一開波就屈部分示威者係鬼玩分化

見唔成功就發顛話邊個講政治就ban

我睇到upvote喎
我覺得未必係特登 因為reddit日日都屌支那

用LINK入會睇到 不過會上唔到front page同trending

你唔會係列表見到 = 自HIGH

出post唔睇rules

我才疏學淺，啱啱出咗個新post，大家可以幫幫手

集中返係現有既POST先
如果DEL左先再開啦

成日讚鬼佬有言論自由乜乜物物

已經有400 不過原本4000

推 已經去reddit upvote 俾啲鬼佬知道

呢個呀 上面係隱藏咗 只有link先見到

比人收購左啦

個情況係似按directlink睇到
但時事台唔顯示, 上唔到熱門

至於屌人 violates title guidelines
其實細心睇大把人void無事,係共鬼mod針對

特別係D大subs 好多biased mod

仲work

其實係人都知鬼國5毛有VOTING MACHINE
狂VOTE DOWN你

果邊一VOTE DOWN 就跌去下頁,等同BAN你

good meme

貼去4chan la

點解會有外國右翼分子包括反華反中存在

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情